又多一個人想大家半夜打過去叫佢起身屙夜尿

夜晚11點都仲見佢有post講日本代購口罩
但轉個頭12點就”show no post yet”
本身以為佢係temporarily disable account
但而家直程user not found

好彩我12點見唔對路就搵佢contact
個陣打過去都仲通嘅

我相信會有苦主想屌鳩佢
所以決定係度share個電話號碼方便大家
不用謝